唔係好明，點解有d人又飲飲食食都可以無病無痛?

經常飲酒，經常鋸扒，自助餐，韓燒，燒野食
都可以去到幾十歲都無病無痛?
屋企人生活健康不煙不酒就生癌
真係好唔明，係咪一切都係基因問題?

さよなら

100個健康生活習慣既人，早死/患病比率一定大過100個生活習慣唔好既人，唔可以拎1-2個人做例子
Btw巴打加油

我都想知

係機率同運氣既問題
你有1成機會有事 你就係中個1成
人地8成有事 但佢就係唔中個2成

即係假如你地可以重生100次的話
呢一世仔你唔好彩 中左100次入面最不幸既10次其中之一
而人地好彩中左100次入面無事個20次

我朋友一日五六餐大魚大肉零運動可以 keep住正常身形
我一日三餐正常飲食加間唔中運動成身肉

因為有錢食好野

一百蚊牛扒一千蚊牛扒分別

佢運動過冇話你知

所以如果人地無影響到你
真係無得批評佢生活習慣
日日食煙都長命過你
真係心境開朗最重要

報應

基因做成 有啲人飲水都會肥

有野係天生架
我有個女仔FD食極唔肥 完全唔洗做運動

睇啲日本大胃王都係，一次食幾kg嘅野食，唔理佢食兩個鐘定四個鐘，正常人根本冇可能一日食到咁多。仲要啲大胃王都生得好瘦削，之前拍過佢哋去照埋x光，個醫生話佢哋個胃可以漲大過正常人嘅幾倍，但其他都好健康冇咩野。

佢有運動一定影哂相打卡同我講奇蹟日啦

有冇人覺得心理病自先係病因

d懶健康既人呢樣果樣度來度去

飲杯水食個飯都就住就住

唔病就有鬼

係咪調轉咗黎講？

係太眼訓sor

基因問題